* Тестовые данные: Позитивная проверка. Разделы в “Истории заказов” - переключение.

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет», у пользователя есть текущий, выполненный и отменённый заказы

* Шаги:
1.	В боковом меню выбрать "История заказов"  
	* Ожидаемый результат: 
	- переходим в "Историю заказов" 
	- по умолчанию находимся в разделе "Текущие" 
	- подсвечен фильтр "Текущие"
	- отображаются карточки текущих заказов

2. Нажать на раздел "Выполненные"
	* Ожидаемый результат: 
	- переходим в раздел "Выполенные"
	- подсвечен фильтр "Выполненные"
	- отображаются карточки выполненных заказов
	
3. Нажать на раздел "Отменённые"
	* Ожидаемый результат: 
	- переходим в раздел "Отменённые"
	- подсвечен фильтр "Отменённые"
	- отображаются карточки отменённых заказов

4. Нажать на раздел "Текущие"
	* Ожидаемый результат: 
	- переходим в раздел "Текущие"
	- выставлен - подсвечен фильтр "Текущие"
	- отображаются карточки текущих заказов

* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда
 	
* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 25.09.23 | 09:30 | Chrome версия 117.0.5938.89 Firefox версия 117.0.1 | PASS | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | PASS | 17.09.23 | Надежда | 
| 28.09.23 | 15:14 | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 17.09.23 | Надежда 

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 25.09.23 | 09:32 | Chrome версия 117.0.5938.89 Firefox версия 117.0.1 | PASS | Chrome версия 116.0.5845.163 MIUI 12.5.13 | PASS | 17.09.23 | Надежда |
| 01.10.23 | --- | Chrome версия 117.0.5938.132 | PASS | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | PASS | 01.10.23 | Надежда | 